急！醫管局總部要人

而家好多員工係總部四樓圍緊
要高拔陞出嚟同我地對話
求支援

推

推
要水要糧

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員